[BL] 214回召集腐男腐女 我願榮光歸香港

久違的1001

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

留名

好撚熱

限B 巨人花嫁有漢化

上返喉嚨

呢套咩黎？

淀川ゆお- ゾンビ・ハイド・セックス

講個世界有喪屍, 人類幾乎末日咁
英雄救美咁

末日仲搞基
有冇漢化ga?

我未見有漢化啊

BTW個腐漫網又死埋? 邊度睇韓漫好...(利申:已經無WE7,冇WEIBO)

呀冇野, 又上倒

果本你係日本買？
我琴日睇左野畫集

我冇買呀 出中文版再買
日版大量擺幾年都唔會睇 (遊客心態亂買書, 成日買錯地雷)

??

我純粹係冇心機睇日文姐

有無巴絲睇過冬天來臨
本身以為普通監禁韓漫
後尾嚇到仆街

冇 講咩

呢本好似連載休刊咗？等極都冇更新

咁算 唔睇

LM

完咗未?
我睇咗一半 冬天好撚恐怖

完左 可以睇埋落去
我睇到一半已經好驚但係又想知結局
最後嚇到仆街

啱啱秒速睇晒 個結局好sad喎
鎮佑又是畀冬天捉走。。。

我都真心驚 冬天真係好撚恐怖

你講喪屍呢本?
唔係呀, 之前先出到第10話

新人留名

歡迎歡迎
點稱呼？

【美兩黨通過讉責中共法案】

美國議員強烈反對中共利用宣傳機器推缷疫症蔓延責任、阻遏疫情消息、驅逐記者，兩黨仲一齊過咗讉責中共嘅法案。

多到入唔哂task！快啲幫手啦 @TwitterHelpBot

參議員

Josh Hawley
1.
2.
3.
4.

Senator Hawley Press
1.
2.
3.

Marsha Blackburn
1.
2.
3.

John Cornyn

John Kennedy

眾議員

Elise Stefanik
1.
2.
3.
4.

Jim Banks
1.
2.
3.
4.

Matt Gaetz
1.
2.
3.
4.
5.

Will Hurd
1.
2.
3.

Mike Gallagher

Michael Waltz

Ted Yoho

Ron Wright

Denver Riggleman

Tom Rice

Vicky Hartzler

Lance Gooden

Greg Steube
1.
2.

Seth Moulton

Bill Johnson

Kevin Hern

Guy Reschenthaler

菊花絲

你好 菊花絲
個可以叫我限b
你睇開咩bl? 咩類型？

我呢排睇開韓漫 想睇日漫但係揾唔到啱心水

唔係好限類型 唯一唔鍾意眼鏡攻

眼鏡攻都幾好呀
日漫 可以睇呢期最hit ge 鳴鳥不飛
利申 未睇

睇過下不過停左 諗住等佢更多d先

有冇小說？

冇睇

所以絲打淨係睇漫畫？

有時睇下BL泰劇 或者歐美電影

我都唔中意眼鏡

掉轉左

咩

睇完寶石商人理察的謎鑑定

我覺得E套跟本係BL番黎
好正

我都覺好正呀 姐姐
Op超好聽
呢套好似唔多人睇
啲人係咁話唔係手bl囉

三個人

各種表白 又交換傳家之寶
婚都結埋
差在未錫

今季好多部動漫既歌都好好聽
E套我冇飛op 好聽

妹妹有冇睇索瑪麗與森林神

依套應該算賣腐作？
Btw中國依家個大環境係ban 真·腐作
所以除咗真bl外好多賣腐作嘅讀者點都死撐唔腐
（雖然我覺得某程度都關歌王同刀男依兩個女性向作品事）

即係而家世界要跟中國頭咁淨係睇喜羊羊呢個LV ?

唔係咁嘅意思呀
日本又好台灣都好香港都好韓國都好其實大家都識係自己嘅圈講自己
以腐女圈為例，好多腐女係pixiv同nico講bl野係唔會係一般向投稿作品到講（有專門tag）
所以唔會產生社會（或者唔係腐圈人）對腐女嘅偏見
對上一次搞出事嘅係黑籃（但嚴格黎講黑籃果件事腐係圈係被動方，所以冇人係依件事指責腐圈）
但中國嘅動/漫圈就會將所有野（一般向又好、戀愛和）撈埋一齊
唔分tag嘅後果就係搞到好多係腐圈人對腐女有偏見所以就表現過激咗（會急於澄清作品嘅性質）

有冇腐女tg group

你好
我冇啊

仲有咩op好聽?
好想佢地小說變bl 但好似冇
有睇索瑪利
前面好胃痛 後面冇乜野

但呢個係日本
點解要咁 中國不嬲都on9架啦
但佢地仲出緊bl動畫wo

黑籃做咩黎？ 中國人成日都係咁 都唔知係真心膠定高級黑

基本上冇
但個別人有tg
上黎呢到一齊傾啦

我有frd 叫我睇 假偶天成
係咪正？
但我覺得啲bl劇套套都麻麻
利申 只睇過 大叔的愛 上癮

好

加一
驚太開心唔知會唔會之後有咩唔好事發生

理解某d非腐讀者唔想大量腐女湧入嘅心情
始終果邊冇腦腐女多好多係咁係彈幕到講埋d無腦嘅野刷存在感（負面）
至於bl官方真係有禁到
但應該唔算禁得好勁果種
不過日本bl動畫已姐落哂架
Off topic 唔好睇少果邊嘅on9程度
中國未禁腐時我係b站諗住睇love stage
點知好多自稱直男嘅人睇完一集係到屌係腐作
（有d人話為變身公主追，但變身公主就算唔係真bl都唔會唔腐得好邊...）

黑籃係日圈嘅事
果期黑籃大熱好多同人作
但有個anti衝出黎恐嚇會對黑籃嘅活動不利
拉咗人之後就有腐向讀者報復話要寫果個anti嘅總受文....

絲打點稱呼？
食開/睇開咩糧

果啲直男又係on9

呢個幾搞笑
其實連登仔有時都會話呢啲多仔作搞到好多腐男女

叫返我連登名就得🤣
好冷門 唔知你地有冇睇yuri on ice中意victor s yuri m
點籃 綠間攻高尾
如果話ff愛好中意 腹黑對傲嬌

個人癖好：眼鏡控

哦
2gether
好正,
好靚仔
沉淪男色, 影響做文宣

一啲都唔冷門
早幾個月覺翻煲左yoi

記得兩登成日話黑籃賣腐所以不了
但到聖鬥士星矢系列賣腐就咁

劇情真心好睇？

點解
啲人食紫龍定咩？

共產黨唔想太自由 意識形態嘢太亂會好麻煩
咪ban咗佢 以為當㩒個掣就得
上次睇動漫網站/app已經搵唔到bl tag
全部要喺「少女」先搵得到

yuri on ice
之前喺KBOOK買左隻維勇碟好正
唔係CD DVD , 係DISH

好感動！！！！我身邊機乎冇人識

我之前去扭蛋

絲打你好呀～
Yuri on ice冇睇唔評論
黑籃我初初睇係黃黑>赤黑>無（淨鐘意赤司）
板車組我就一直都算ok但prefer 高綠多d

係咪你身邊啲人唔睇動漫炸？
不過我都冇
我有推frds落坑

出左6集乍, 我覺得幾好
講直男受比個煩膠GAY(但善良) 追, 於是佢想搵個超級萬人迷攻扮追自己, 等煩膠GAY唔好再糾纏自己

有睇動漫唔好BL推咗兩個咁大把

唔係啦
睇得星矢嘅唔會點睇五小強咁濟
我覺得佢地似講笑多（姐係唔係真係鐘意賣腐而係劇情入面唔涉及戀愛或女角所以唔會為丁女而睇）

Yuri on ice都叫冷應該全年冇大熱作
果期p站雙主角係全部男角投稿數係真·數一數二

Yuri on ice係近年我有朋友會手拎住本同人本比我睇嘅唯一一套

火黑

我一個炸 唔緊要啦

果陣連唔鐘意腐嘅朋友睇完都係咁講套作品幾腐
反映我地兩個真·腐女就冇睇

咁講咩？ 呢啲講笑我ok ge
不過我冇睇太多星矢 所以唔太識

所以咪有依度嘅存在比大家講到夠呀～
特別係依家連街都冇得出想約朋友出黎吹水都好難

我有睇啊

啱超難中

點解會唔睇

岩呀
不過大家唔係成日上水

我行出街見到黑警都想嘔啦

星矢係講五小強無錯
但大家（包括我）重點係喺黃金到
其實十二個黃金聖鬥士係本篇出場率唔算高
因為本篇某d黃金聖鬥士算係作者有心要佢地退場
Off topic有性趣嘅話睇另一個作者畫、講上一次聖戰嘅官方同人lc係一個唔錯嘅選擇
D黃金好丁好多
本篇嘅黃金都可以睇動畫原創嘅黃金魂

又冇咩特別原因
只係差咗個一定要睇嘅決定因素

睇畫面
睇bl
當年我仲一直係到講呢套係腐運動番 唔係bl
點知去到第7集

到抽
亞克力膠？ 我果時唔見有呢個

啊 我冇買開呢種 嘅習慣

我覺得佢製作精美, 係值得睇

其實唔係特別想要, 只係手痕想抽

呢種仲難過扭蛋

歌又好聽
又重本 請曬前奧運選手編舞 同滑一次

同埋抽一次都貴

係呀 泰仔隻歌好好聽

泰仔果隻我麻麻反而
我鐘意yoi
Chris果隻 咸濕歌 仲有yurio 表演滑果隻

Victor果隻都好聽
有出雙人版

我好耐冇聽, 淨係記得泰仔果隻

我成隻ost dl曬黎聽

魔法紀錄 既OP
索瑪利 既ED (今集個結局喊死)
花子君既OP同ED
都好好聽

第一套冇睇
其他果啲 啲歌冇認真聽

姐姐 睇number 24

舊動漫slam duck裡面，最勁係咪海南工業果條友？

天官出左pv2

岩岩睇utube見到有個 Vietnam bl mv
叫自心 同埋 三更
有冇人睇過？

冇啊

日本古代漫畫？！
日本現代 九尾狐攻光頭和尚仔受算唔算古風

哇新世界
即係點, 以為自己係基, 原來自己係直, 但發現自己全部都要?

下集 冇字幕

個世界觀大到唔知發生咩事

話說佢有個漫畫版mv 都幾靚
好似係銀髮果個（denis tang) 畫

天馬行空嘅發展
咁勁識畫埋畫 佢似COSER

Ok 嘅 其實有啲狗血 但又幾好睇
第一集尾 都有啲感動
佢地再之前有另一個mv 仲癲
但我覺得佢唔似coser
都幾靚仔 但落左妝就唔知點

d妝好似化得太勁

同你相反唔中意眼鏡

有時見呢到好靜 都唔知揾邊個傾好

Ok嘅
Mv 麻
平時呢個妝出街就誇張

有時係咁
不過你想講咩就係到講下
會有人覆嘅 邊個岩就邊個覆

其實呢2隻歌都幾好聽

咩文黎

Vietnam
第一條有殘體字幕

漫畫版

我鍾意眼鏡受
眼鏡攻麻麻

鬼畜眼鏡

Same尤其長方形眼鏡

搞錯

呢個又非常OK

搬龍門

吹呀?

眼鏡嘅話我都prefer攻多過受
利申：眼鏡控但冇玩鬼畜眼鏡

望住d咁精美既仔仔玩橄欖球...
我接受唔到...

唔係呀 你睇1-2集先
冇乜運動位其實

有冇人有睇 你在星光深處？

立場 ： 黑警搞黎智英次子餐廳 要求入座乘客逐一查身分證及檢查手腕

弱智警幾時死

藍店都搞
利申以前成日食

唔係藍

佢哋話係

蘋果黎智英個仔開WO

而且有次態度勁曳
舉手當睇唔到 又唔畀水 話得生水
正仆街

就係話佢藍㗎
我黃我老竇夠藍啦
有乜關係

你個po link有講

想要邊個

叔叔不行了

好難揀

全部都好正
樣我係鐘意最後2個多啲

硬要揀係黑髮果個

唔知點解我想要最後果個
但個對白真實發生有機會好嘔

都唔會呀
定男仔會怪啲
我試過拎住枝醫飛滋嘅野幫同事吱入口

靚仔咪正
核突呀叔咪想嘔

鄰國官媒開始辟謠：中國絕對不會出現糧荒

＞＞＞召喚簽名師 - 尚欠30000簽＜＜＜
所羅門白宮聯署，請求總統Donald Trump向中國政府要求對武漢肺炎病毒負責

仲有14日 到依家簽到23000！ 太慢

另外有手足整咗個聯署機，有曬而家同香港示威相關嘅白宮聯署+中文翻譯！

中國辟謠 即係出事

有係fb見到
仲要係天橋

想問 新番果套 文豪 同 文豪野犬有冇關係？

除咗都係以文豪為主題之外，冇
文鍊係講文豪轉生然後守護書入面嘅世界嘅故事
原作有好多文豪生前嘅梗同佢地創作嘅文字
文野就只係同名角色
利申：文鍊原作玩家加文野漫畫黨

咁可以睇下

我睇咗第一集啦
覺得人設有d崩
而第一集係透過太宰去理解世界觀所以冇咩特別
不過依季有好多文豪冇登場
包括我鐘意嘅紅葉老師同鏡花

未出定唔會出？

應該係唔會出，泉鏡花同太宰治史實係冇交集（雖然同為尾崎一門嘅德田秋聲就有份出場）
我見cast都冇光叔同神谷
不過唔排除客串一集嘅可能性

光叔

@限b 我睇完歌王第四季啦
比想像中好睇但劇情依然如想像中咁公式化

親吻新娘同個d唔係bl嘅惹上總裁有咩分別
睇完都唔知個攻中意受d乜
二律背反係咪講個攻有讀心術個個啊？

覺

有趣有趣
我就得第三季都有heavens?

講起超能力 我睇緊 你在星光深處
同帝王攻略同一作者

Exact7ly
睇到個人好煩厭
最尾一齊咗？ 應該係比個受感動到之類我估？

二律背反係呀！個攻可以讀心術所以事業一帆風順
但偏偏睇唔透受嘅心
都係啲例牌劇情啦
但因為講拍BL劇 呢排又潮流興追BL劇咪覺得幾得意

冇記錯3人時期第二季就登場了
當時同ST☆RISH比點個輸咗就一直等到第三季尾變7人組合

7人組合？

親吻新娘睇完都唔知睇左d咩
有d位仲cut左

咁唔睇

本身得光叔，onod同代永配嘅瑛一、綺羅同凪

後尾大概係咪因為要同ST☆RISH玩相愛相殺變成咗7人呀

點解我印象中一開波就7個嘅

網友哀嚎！追劇「楓林網」遭查封 兩老闆是台大碩士！

早2日先睇完黎

早幾日已經係咁
想重溫神探伽利略第1季都要去外國網

我仲未睇Fleabag

我早幾日睇緊 在星光深處
用佢黎追舊番最方便

新人留名
終於俾我發現傾bl既地方

你好你好

歡迎歡迎
點稱呼 睇開咩？

[member]
唔知有冇人睇過

你好

叫我薯頭絲is ok
多數睇小說、漫畫
鍾意睇強強啲嘅

最近睇開咩？
呢個年頭好少人睇強強lu

最近係呢三本loop住睇

小說開咗幾本睇，但都冇乜動力追落去

3本我都冇睇過
呢排睇韓漫多
岩岩睇完 你在星花深處 小說

阿媽

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

韓漫有冇推薦

真 之前追過一套韓漫，四十幾集都仲未完
日漫普遍一兩期完，所以唔駛係咁死等佢出
但係日漫啲設定好啱我口味，所以成日都唔夠喉

日漫分兩種
一種真係可以拖到有生之年都仲未完到
一種就一本起兩本止

2樣都正
琴日睇左skip beat最新話

Skip beat幾時先完到

我都想知
岩岩終於表白左 心意互通
但未正式一齊

以前用開動漫花園

舉報哂佢 蝦人類

有第一次入呢個po lm
我翻睇左好多次 明明未完

櫻b
我用動漫花園黎bt

我追曬

呢個list有好多都用唔到

其實野畫集而家最新嗰期係幾多？我好似淨係搵到43期

有!

我都係剛見到43

一路利用畫家感情，一路懶清高

正仆街 仲要傷害佢

畫家開頭喺撕爛既畫紙面前訓著果陣 大人已經入黎偷偷摸左佢個頭一下

係呀最新係43
@Byeonduck_ 係作者twitter

真係化咗灰都認到我

櫻b你改依個名好難唔認得姐

同堆我認得呢個名

甘寶
呢半年好多嘢煩都冇咩心情追BL

洗唔洗番工？

我成日覺得人愈大就愈多野煩
冇心情追BL唔緊要呀
最緊要係保重身體～

不嬲都係咁

話說買五號仔係咪甘b

做咩冇啦啦咁講

金玉王朝 更新左

侵

星期五先出街買餸 兩星期買一次餸

侵食d咩?

仔

唔怪之得周圍咬人

冇錯

見到甘b係動漫台

邊度見到我
一除咗沉咗嘅刀男post之外我好少開post
留言嘅都係得幾個我鐘意睇嘅番

隱藏之事

果套我有買開單行本一直有follow開
而久米田d梗好食腦所以見人少少就r水吹睇下有冇人可以一齊吐論下姐

我睇動畫炸
呢套同絕望先生有關係？
利申冇睇

同一個漫畫家畫
世界觀嘅話...我唔係久米田所以唔知
但小姫嘅果堆同學仔不講樣性格同名都關絕望班女角事

甘b今季仲有睇咩？

第二集已經有胃痛感覺

轉生大小姐果套好睇

果套幾正
仲有富豪刑警
仲有套啄木鳥唔知咩 都好似腐之地

未睇

昨日之歌都推薦

上面打錯字 腐腐地 先岩
有睇

我今季淨係追文鍊同隱瞞之事
都係因為有follow開原作所以先睇
本來想睇埋digimon reboot但未得閒要睇完韓劇先再諗
另外富豪刑警有少少性趣但未諗住追

搵到套幾好睇嘅bg韓漫
叫 光與影/新娘的假面
我都幾鐘意大女主
大家有興趣都可以去睇下

啄木鳥偵探 一開始我睇圖對佢既畫風係抱住拒絕既態度
但你話腐腐地我即刻睇左第一集

發現 真香

悶到瞓唔著啦

做咩悶
睇Netflix啦
有陳情令

尋晚睇左套瑞典劇
講瑞典恐怖分子搞聖戰

瑞典嘢好似淨係睇過一套《國家利益》戲

Bg唔係好啱 有冇BL架

2個gay咪濃
不過我鐘意富豪刑警多啲暫時

未睇番外

Bl d貨之前講曬
最近睇完 home sweet home 唔錯幾正

支國自由搏擊運動員於比賽中高潮射出

雖然係fake news

Oil check
隔住條褲都插到咁入 插到個人會冇曬力？

OMG 紅衫好正

千年殺

lm

我都係睇留言見到

新人？
歡迎點稱呼？

我有睇過你個水彩po
點稱呼？巴定絲？

巴
鍾意點嗌就點嗌啦

見你係共用ac 冇preferred name?
平時睇開啲咩

@洲洲
你係咪有玩hypnosis microphone?
隻game傻ga 要逐姐歌dl
同埋我係屋企係長期dl唔齊野 玩唔到

我有玩呀 但玩得好唔用心 手指好短
點解DL唔齊?

成日話我斷wifi
但明明冇 雖然我個wifi係廢
但我玩歌王完全冇呢個問題
話就個系統好似比歌王複雜
打歌個timing有啲難捉 打左2首only
啲卡都係跟邊張最勁擺邊張
唔識睇佢地啲能力

斷WIFI唔會等陣好返佢自己繼續DL?
我玩Normal都係勉強FULL COMBO
Hard完全唔夠手指去玩

我都係鳩玩, 點樣進化, 素材都唔知點黎
太難玩, 完全冇課金意欲

本身都想換

D人課金都係為仔仔架啦
D角色係P站紅到呢

帆巴
最睇開咩bl? 一齊討論
我地呢到好free乜都可以傾

洲洲 咁講 搞到我都冇乜心機玩
總之佢就話我wifi唔穩定 dl唔到
歌王其實玩得幾開心
佢地啲rap我聽過下 有啲係唔錯
麻天狼勁紅我知 速水獎
見佢地咁快出動畫 先想玩下隻驚

最近睇開同人18+，Pornhub有個叫AureeSFM嘅人整左好多overwatch GV仲有J下witcher系列啲仔仔咁

Overwatch gv
咁都整到？

佢仲要整得好高質大量源氏半藏麥卡雷友誼波
配音仲正

btw N+C社今年有新作了
slow damage等左八年先出dklm，仲耐過cyberpunk2077

仲有配音咁癲？

Bl pc game? Avg?
有冇簡介？

一間日本AVG小廠，專出BL game但只出過四隻作品,對上一隻已經係2012年

咎狗之血(冇玩過，網上評價幾高)
Lamento(中古世紀獸人風)
Sweet pool(cult界封神，好多恐怖同宗教元素)
Dramatical Murder(未來世界，科技風)

佢間公司劇情設定做得幾好，而且有適量獵奇(唔噁心)嘅成分，我一直都幾鍾意編劇係虛淵玄徒弟，可惜太懶

比段你睇下

Nitro+唔細細廠啦我諗
我有玩lamento 但故事太長 冇乜甜位 攻左一次官配good end就算 （定可以冇good end到
咎狗同dramatical有睇動畫 後者睇唔明
但我知前者冇真he...
Sweet pool睇過少少圖only
咁新game係點？
我自己幾鐘意spray出嘅bl game

dmmd要落手玩先明
新果隻我都未知

唔想禁入咸網

巴打咁清水

絲打 冇睇過咸片

咁你都係唔好撳入去住

你全部都玩過？
我最鐘意 鬼畜眼鏡

除左咎狗都有玩

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

點解嘅？ 邊隻你最鐘意？

Overwatch唔係打機果個？ 我以為啲人最多搞到佢好似sims bl咁

咎狗買唔到正版
最鍾意dmmd啲人設同未來風～可惜劇情高開低走

Why????
我淨係認到一郎
同速水大果個

係兩個mod扑野 但佢做得好真實

低走你唔會覺好廢？
巴揸買正版睇日文咁勁
我冇心機睇日文 玩漢化算

低走都係最尾失望
整體體驗係好嘅

而且佢人設真係好吸引

歌王隨時冇佢咁多live跟洲洲咁講
同埋歌王好似出左動畫先live
人地一出game就live

點解utube冇
咁bl動我都有睇
有h都有睇

佢係鹹片尺度製作yt唔會有

果隻個主角畫風唔係我杯茶
太未來get唔到做緊乜

bam圖

逼真到會ban? 好 好奇

係

歌王係乙女向
雖然女主係比人代入，但有戀愛嘅故事已經好難發大黎搞

Game都出左成年好似？

其實睇樣 我係幾鐘意速水配果個角色
長髮控
但把聲好沈

唔係啦, Game出左兩個星期左右乍
呢套作品係由CD開始 有劇情CD

我都鍾意銀白長髮 / 黑長直呢類美人角色
仲要係醫生 諗起邑輝大人

佢地battle d live係幾正
好有娛樂性
相反角色歌我就一般
啲詞又作得幾好
都明點解咁紅
Game好似好煩 唔係好想玩

Game都係比手痕人士抽卡用...
Live好睇

隻驚好複雜 我想聽歌玩音樂遊戲姐
簡簡單單咪仲好
咁洲洲知唔知劇情？

其實係咪亂決定結果？
想知點解最強經合tdd會解散
邊個網？

野畫集擺咁撚多伏筆就完第一季
睇到囉囉攣呀快d結婚啦少爺畫家

未睇 幾時第二季？

都係嘅 明明一郎最勁

有冇人

做咩？

開咗po有興趣可以捧下場

睇到你個post即刻狗衝去睇
啊啊啊啊點解突然間完第一季㗎
難得先生終於走咗
少爺之後有無對畫家好啲都無交代

好快有啦

@洲洲 我覺得暫時最唸經係mtc dead pools

見你哋傾開HM
去日本行親animate/乙女店就一定係播緊佢哋啲歌
所以有一日我真係用咗唔少時間研究呢套嘢
特登搵晒佢哋啲歌呀live呀嚟聽

我覺得呢個intro都幾型

結論係聽到佢哋啲RAP再睇埋歌詞其實真係好鬼中二病
應該係我個人問題 佢哋啲歌聽聽吓唔知點解會有cringe嘅感覺

除咗歌之外其實我覺得啲仔吸引我多啲
日本嗰邊佢哋啲同人本拍得住刀男
但新出嗰兩隊Osaka同Nagoya個人設就

我好鐘意呢黎intro
好似
一番一郎果句好正
其實我覺得最核心果4組最正
我淨係搵到最新abema tv果個黎睇 其他搵唔到完整
同人 但冇睇開佢地個故事
啲詞好正有時 社畜果啲

絲打唔洗訓？

淨係覺得得木村昂可以叫做交到貨
或者響我意識中rapper要自己寫詞先叫合格
所以我聽咗一排就放棄咗

佢哋個故事背景其實都鳩鳩哋
但角色之間真係充滿同人素材
又咩競爭對手呀 又咩覺得佢好有趣呀 又咩唯一嘅朋友
明顯吸腐女入坑

公司迫放頹廢咗兩個星期大假
我個生理時鐘已經調轉咗
唔到日出都瞓唔著(明明兩點已經瞓咗上床)
嚟緊仲要放多一個月無薪假

可以唔洗上咁密追最新一集

我就當歌聽下 本身rap都ok 嘅
雖然唔係隻隻好聽
我係睇live見佢地啲互動幾好睇先睇下
但根據洲洲咁講 池袋冇贏過 好慘 明明係最勁
我睇過一個商場宣傳 木村甩左rap唔到 即興rap好正

我轉頭睇
我等緊walk on water 最新

係
唔知點解池袋排好低
明明聽落去首首都差唔多
Rap除咗木村之外我覺得個個都係差唔多
就連池袋三兄弟啲goods都普遍無咁賣得出(我眼見係咁)
我都覺得好奇怪 人設出事？

咁奇怪？係咪佢地啲詞太普通 冇乜特色？
係咪麻天狼最勁？ 係咪因為速水

walk on water係咪拍GV嗰套？
未睇 好似都幾正
頭先睇緊戀愛禁區
去到中段全部都係肉

係拍gv果套

戀愛禁區講咩？

我覺得速水係有加分
麻天狼除咗聲優+1之外
佢嘅人設應該係最突出？美髮
見網上啲評語多數都話麻天狼啲rap係最好
特別係獨步 可能真係同社畜有關

仲有唔知關唔關事
但一二三x獨步嘅同人真係好多

但其實速水啲flow我係冇乜feel
社畜啲歌係真正
牛郎啲詞不了
呢到好多美髮控
白井把聲夠特出
都係傳說最強組合 最正

典型辦公室戀愛
受對陌生人一見鍾情
原來陌生人係自己上司
但個上司成日都唔妥佢......
跟住劇情我諗你都估到78成啦
有西裝 而且畫風好正
佢兩個一齊咗之後就全部都係肉

速水聽過幾首
我唔識欣賞啩 覺得佢淨係響隻歌裡面齋講幾句
佢把聲係正嘅 但唔知呢啲係咪叫rap

其實想講一樣嘢
HM fans千祈唔好介意

佢果啲我都唔知係咪叫free style
把聲沈到聽唔到

我記得睇過下p站投稿數
上年頭100位嘅話hypnosismic都入咗幾個
但就係冇三兄弟入面嘅兩個細佬（呀哥都勉強算入）
可能真係d日本妹麻麻佢地
就好似歌王日本好似係美風藍最紅咁？
Btw聽完閃閃絲share出黎嘅live
覺得依種rap好嘈我麻麻地
可能我聽開kpop d rap有d rapper都pro pro地
但以聲優黎講算係水準之上

美風藍最紅我都真係諗唔明
利申 卡繆派+前輩組
係咪三兄弟個設定太一般冇咩萌位呢

嘈唔嘈係開音樂事 唔關人事wo
我自己就唔覺嘈 我聽death rock都唔覺嘈嘅
我不嬲都幾鐘意日文rap 啲字有時押得好好
韓文冇感
以前聽開motsu ge (m.o.v.e 果個

係我表達能力差
嘈同實力係兩樣野黎
kpop d rap 如果以big bang 果種做例子係可以玩到ballad都有
我覺得算係收放自如
但有時聽2ne1（曲風太硬）果d都會覺得嘈
Death metal 果d我真係唔識欣賞
實力有幾個我覺得係真係算唔錯嘅

人設萌唔萌果d野真係人人唔同
邊有人估到邊個可以彈出？

Ballad佢地唔得啦
唔知係作曲人問題定咩
正路你做隻game會預測到邊啲人物會紅 邊啲一般般

追到最新
正
未正式一齊

我唔係好記得歌名 邊隻打邊隻歌
但最洗我腦係What's my name ?理鶯~

如果我冇數錯
1st LIVE 好似係商場SHOW黎
2,3,5我有完整
4我冇睇過

你係買碟？

覺得速水把聲真係好正
但聽佢rap(?)就不了

我明你話佢哋嘈嗰個意思
我印象中rap仲停響eminem呢啲層面上
所以初次聽hypmic真係好奇怪

咁都未算一齊咩
哦都係嘅 個受唔肯認

唔係呀咁啱見到SEED乍
我真係淨係睇下LIVE, 對呢套野冇太深研究
獨步係最受歡迎? 之前扭蛋抽倒獨步

完得好突然！
仲諗住睇畫家有危險 少爺去救

Walk on water未睇最新
佢哋係咪一齊返架定嗌緊交

知道每個人有唔同崗位
幫到手就幫啦

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

作者twitter無透露 不過之前身體好似都唔係咁好 可能要休養一陣再出

些牙pls

嗌完和好左 等一齊番

喊出黎 有排等

韓漫嘅睇住bj alex先
竟然出副cp

謝

邊到？
我想睇戀愛禁區果類 簡簡單單又有啲肉

新出 得個一集

你係邊到睇？

左馬一
我有見到同人

Bj係幾好睇

有同人唔出奇呀
FF嘅世界總是最好的呀

個故仔真係作得幾好
feel到佢地好有愛啊

但我想個左馬一個cp係點出黎

追妻最好睇 虐攻

同人嘅世界真係唔洗理佢點樣產生對cp出黎
你見靜臨係原作淨係見咗兩次都可以彈出就知
刀亂果d可以係史實冇關係、遊戲又冇關係、其他衍生同人都冇關係嘅情況下拉郎配到

左馬x大哥好多
佢兩個設定上係競爭對手
算係官(?)配？
基本上係橫濱池袋 + 新宿渋谷 (未計新嘅大阪名古屋)
雖然麻麻哋啲rap 但因為鍾意睇同人所以我都有留意吓

有趣

刀男好似都有啲互動先有果啲cp ga?

呢套耐到差啲唔記得佢哋有副cp
但個人對SM麻麻哋

有d冇，有d有，有d就冇都吹到有

咁佢地死物黎, 有主人影子
點都拉倒下 自己OK就得

白井係個健氣fashion designer fp leader
壯馬好似係幻太郎 mtc 小說家

微sm 正
太多就

Same
講番隻game easy啲beat最難捉最難打
Hard幾好玩 但啲指示成日唔記得係咩 教學太短 學唔曬

你咁勁, 我完全玩唔倒Hard
我係easy嘅節奏

比較想睇下有冇多d前輩嘅後續

你指主cp?

Yess

都結左婚
最多間中客串我諗

睇左bj 副cp
受俾人家暴？

會唔會係比ex揼

佢果時應該分左手

我用兩隻手指玩
睇黎我連手勢都錯

唔同人唔同玩法姐
你可以試下

Ok ar
我hard a到
但我覺隻驚比歌王更逼你課金
體力一個鐘先回1
完全唔知點拎石 除左睇故事
又唔係派得強
抽卡又要勁多石
點玩姐
開驚咁耐得一次10抽

等佢派乍
佢啲N卡R卡除左拎去賣好似冇用咁
進化用果啲ITEMS望落好似樣, 好難認, 買都唔知點買好

太多item 唔知做咩 進化冇理過
我得1000石 十抽要2500
佢派5石都夠膽死
低能嘅

要做晒佢啲每日任務 一日玩5場

都係得好少石
強化耐人得5粒 玩鬼咩

5/2500
歌王係5/300

我都冇仔細睇佢派幾多
仲有唔知夠幾多日派100好似係?

100真係夠條毛
一抽都250

一抽仲要係廢
十抽先有啲希望

你地咁講搞到我諗起之前玩保志果隻game

我都剷左了
聲係好J, 但我懶得開聲

我都del咗
送咗嘅石都淨係夠抽十抽咁大把

1500/3000 好多啦
多過歌王啦
我想問hypomic 冇曬體力 可以用藥水加番
但藥水仲有冇其他用途？

有冇人試過同兄弟姊妹打車輪?

好癲到底有幾多係認真cm

日本停課 意外造成十幾歲小女生懷孕潮

睇埋依個post覺得似FF多

呢個似膠po

有冇人睇左勾引alpha 最新？
好似少左啲野唔知講咩咁

我有睇 一開頭以為小受有d咩危險
跟住突然話佢有左 之後又求婚

睇唔明

可能我地身邊唔會出現先覺得似FF
幾年前玩Gree果啲Game 成日遇倒啲ACC係有真人相, 有生活相
自我介紹寫住咩15歲 有一個仔 招媽媽好友....
唔係一個兩個係咁, 係好多個

10幾歲冇仔唔出奇
但亂倫就

大家好嗎

早晨

想買bl碟 有冇教學

開心豬

咩碟？ anime dvd/bd? Cd?

BL drama

櫻b好似係用日馬

絲打好用心

最近B站M站ban曬
留得低嘅全部剪曬h
新碟又冇人update

我就啱啱相反
覺得新碟黎黎去去都係果d人
我要聽佢地我都係翻去玩翻刀男仲好啦
反而舊碟有好多好正嘅60-70後男聲優

聽舊碟發現喘得好好聽又未上岸嘅聲優就會想追新碟
btw求推碟

以前曾經瘋狂買BLCD
睇住櫻井福山神谷嗰堆每星期幾隻真係唔講得笑

講開又講
我讓最想被擁抱的人威脅隻BLCD竟然尋日攞咗ORICON 1位

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

桜田先輩改造計画 森川智之×山中真尋
都唔係最近, 上年出
不過呢個年代仲搵倒森川智之配呢個角色係吸引嘅

突發!!狙擊東方戰線Facebook page陣亡!!

侵侵 侵侵侵侵侵侵侵

侵侵 侵侵侵侵

Hiroki好正
櫻井同潤邊及帝王同光叔丫
佢兩個先勁
Btw神谷其實唔算配得多bl

侵侵侵侵侵侵

侵侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵侵侵

kill侵

侵侵侵 侵侵侵侵侵侵

話說我都比較少聽cd
聽都聽乙女多過bl

神谷唔係叫女王嘅咩
嗰時我記得出親嘅新作BL都有佢個名
不過佢都上咗岸仔都生埋就算啦

攻有帝王子安三木崛內
受就石田綠川櫻井福山神谷
之後就唔識新嗰啲嚕

target down
侵 IS DEAD

人嚟將此獠懸首三日 傳首九邊！

子安x綠川

吟詠花戀 32.5話高H

我印象中神谷冇女王依個講法
如果計產量一定係光叔（受）
受役比較多嘅光叔之後就有鈴村、石田大人、櫻井、潤潤果d
神谷配嘅數量比同公司差唔多期嘅kenji 少
不過大概佢知名度同粉絲嘅熱情度加腦殘度係中國算高所以bl碟會比較齊

如果講人設神谷配嘅受役bl drama只有幾套係冰山美人果種女王受（多數都係偏傲嬌...？）
不過學園天堂個女王的確係神谷配嘅可能係咁所以有人會將角色同聲優拎埋黎一齊講

我記得有個講法係神谷以70後黎講算早出道（1994年出道）但以同期黎講算遲配到講得出名嘅角色（01年辣妹當家個男主）所以要去到02年先配bl
但一有少少知名度好快個重心就轉咗去配一般向所以就唔算太多bl作

我好似都冇聽過佢bl作品

神谷有女王呢個講法呀 細細個就聽過
應該係源自BL 見面會佢自稱Darkness Queen 加上學園天堂個角色?

綠川光對BL最有誠意
個人鍾意置鮎受

近年攻受都出色我覺得係白井悠介

置鮎 把聲咁沈都有做受？
想像唔到白井攻係點

就係咁先叫得正

白井攻腹黑感重

你係咪誤會左高H嘅意思

上網搵下
有冇推介？

利申冇睇

有冇人試過同兄弟姊妹一齊去廁所/沖涼?

又黎

我既尺度比較窄

光叔對所有工作都極度專業嘅
近年嘅聲優我比較少聽
最多會聽下增田咁

其實我屋企都係咁

你係低B BB

打到你屎都鏢出嚟

Number 24完結撒花
最後一集勁基

好耐無碌入嚟啦 大家幾好嗎?

粉b好耐冇見
大家去曬泰劇po

俾你捉到 btw呢兩個月多咗假(想返工多D)
所以手頭上有5~6套泰劇煲
但呢到同thai po D巴絲名唔多一樣 好似得我同許寶有碌入去

我見到有啲間中係到啲人係果邊
冇所謂啦

嘩屌 foodpanda得罪哂班送餐仔 成班放飛機唔返工同幫比客既外賣加料

嘩人渣嚟

條友傻傻地

入晒

動畫都要停!

人生冇意義了

都仲有少少可以睇

有冇人有睇 不可抗力的你
同 吉尾akira 嘅 紅線 系列？

有冇人覺得 入間銃兎 個聲優好冇斯文敗類feel

真人個樣? 我幾鍾意佢, 有FO開

【武漢肺炎】日本聲優谷山紀章「武漢傷風」一詞，被小粉紅洗版

幾靚仔
係唔夠敗類啫

滾爺好勇
不過班nmslese會唔會嬲嬲豬到ban哂滾爺d番架

我覺得日本d聲優好少樣同聲match到

歌王

唉 成日打錯字

佢跪左...

阿叔邊有咁好樣
我對呢啲樸實look ok

咁個個都可以係啦
你要睇我條片個look
0:50開始睇啦
黑衫果個

佢嚟咩
乜唔係1:04後黑衫or花衫先係咩

0:50/0:57
0:50-1:03 入面果個黑衫先係佢
1:04後面係另一隊

斯文敗類

話說覺唔覺社畜個角色轉左考哥配 應該會好正
雖然而家呢個都唔錯

唔知有冇WOW到
蒼井翔太第一次配BL
杉田智和X蒼井翔太 6月出

竟然？

有杉田
仲以為佢已經唔再配BL番

通常男聲優好少會實牙實齒咁講話自己唔再配bl
其一係可能會有舊作會出續作
其二係人情牌依d
其三係照顧腐女粉絲嘅心情

馬甲都唔落 姐係唔係r18 啦

愈反同嘅男人，愈大機會係深櫃基佬！

Bl drama十套有八套都唔落馬甲的...
淨係兩套落嘅原因都係因為原作係R18 bl game（姐係鬼畜果d有圖嘅）

下 係咩？
唔係bl h 都有落開ga咩？

緊係唔係啦
係嘅話十套有9.5套都要落啦
聽講話原因係因為冇h嘅圖所以好難界定係咪真係H
但都有例外嘅就係學園天堂
因為學園天堂初發售時係R18嘅（pc版）
不過當時冇搵聲優配
移籍咗去ps版就變冇H不過有聲優
所以之後出嘅drama都冇落到馬甲

另外聲優除咗要賺錢之外都要透過bl drama賺人氣所以唔係必須要落馬甲嘅話都唔會落
Ps蒼月昇係例外

但點解乙女要落？
蒼月昇點解係例外？

乙女碟應該要跟乙女碟業界嘅要求掛...唔熟乙女drama所以唔清楚
蒼月昇
個馬甲本身創造出黎
大概為咗自己名聲就算配世初唔需要落馬甲名都落下等依依個馬甲唔會冇事do
不過依個梗一般嘅馬甲其實係人都知
真係只係博君一笑之外冇咩用途

你講開我又好似記得呢單野
但具體點解我就唔記得lu

好搞笑

我炮姐
好彩仲有轉生大小姐

冇睇炮姐
我都唔知仲有邊啲可以睇

轉生大小姐 輝夜姬 下剋上書痴

後2套我都冇睇

輝夜姬咩咩想告白好好笑嫁 佢上一季好似拎左好多第一 今季仲要好笑過上季

睇左半集
還可以

昨日之歌，阿爾蒂，小書癡
但好驚會延遲

個攻好正

有無人睇《惡魔人》系列
雖然唔算好明顯BL，但果個年代算係幾前衛

記得之前有幾個角色

阿爾蒂好睇
但啲人話後面變左戀愛番
昨日之歌還可以

英文叫咩？

Devilman
之前Netflix 有播重製版
睇完就入左坑

重點係小西克幸配男主

好耐冇聽佢配

最近覺得前野把聲賠佢有啲似
可以係同一類型關係

正喎
點解我之前完全無見過呢輯廣告

我見果時好似係愚人節
我仲有po上黎
今次啲人好似唔同左樣

我覺得唔似呀
前野把聲有d呆...？
小西本音唔算太沈（有時仲偏尖）只係配攻要壓低把聲

小西我聽親都好沈

Aph 美加兩個
同聖鬥士omega個幼獅座
聽唔出係小西配

咁岩
你講果2套我都冇睇

Omega就算啦不過aph值得一睇
我嘅history 就係aph教我嘅

APH
佢算唔算將擬人化發揚光大嘅始祖之一

唔知算唔算
不過商業嘅擬人作品仲要紅極一時以我地嘅年齡層黎講就應該算係第一個
講緊bl同人

應該算
當年真心超紅
我早2年有想搵番黎睇
但超低清

新手留名有冇人有睇格差天堂真係好正利申冇mon post唔知有冇人講過

我冇睇
可能其他巴絲有
絲打點稱呼？

嗰陣每集10-15分鐘咁追真係好懷念
米英米英米英
其實想問吓原作宜家仲有無出新？
突然間挑起條癮好想睇
米英米英米英

hello

有！
緒川所有作品我都有追

我自己唔係好鐘意睇少過半個鐘嘅動畫

有呀，但依家改咗係jump square到連載
比起美英我比較萌法英
另外我係北/歐廚

有冇人有睇dear Benjamin?

係？等我搵日去睇吓先
因為我係英廚所以其實有英都ok
雖然首推都係米英
但#推倒法叔2020不是更有趣嗎

北/歐
最鐘意阿典

以前睇完APH覺得現實上瑞/典同芬/蘭呢兩個國家好FRIEND
點知事實不乎
唔否認我down咗一下不要帶現實進去啦

現實中芬蘭同愛沙尼亞個文化比較接近
只係通常北歐就一齊講
又好似話北歐其他國家嘅語言其實好似，但芬蘭就例外啦
不過唔緊要啦，北/歐夫婦同丹/麥x挪/威係aph閃就得啦

聯署6日後截止，最受歡迎嘅曱甴強：得6萬個簽名

幫手簽下, 係好多, 不過簽下唔會阻大家好多時間

Done

岩岩話到最新 巴爾多宮 好正
有冇人有睇？

巴爾多宮係咪去到43話?

我都有睇dear benjamin
好好睇

好似係

原來係小說改